美股認真討論區 DCCCXLII

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

一飛沖天去 一飛沖天去

小小鵬汽車

VIX落地獄啦

美股泡沫大到唔能夠想像

琴晚盤中紅個d 依家盤前可以沽
執錢

唔小心1001
想問下
期權到期日係咪會自動行權（假設buy call，高過目標價）

升咁多係咪應該要走，之前試過好多次升完又跌返
走咗又驚買唔返

唔好單單打打我隻垃圾特斯拉喎

垃圾車俾nio完勝

個巿強到完全冇力跌

年輕人有無珍惜tan 64蚊既機會

今晚上車

Nio個泡沫大到不能想像

建倉SQQQ

都係開市先再搞

今晚到我隻小小鵬發揮

自己判斷啦 無人知道個市場會點走
而家叫你走 佢之後升左你又會dup春早走
而家叫你SH 到跌你又冤點解果陣時唔take profit

串到

兩個禮拜前搏大霧入左末日call今日到左價

我登帝國
無左中國佢什麼都不是

開市penis buy出貨 盤中入貨
無限loop

盤前好易出事 日日都見而到有人出事

你表演

講講下 好快到50蚊

有入JD揮手

隻隻都升到唔想入

好似當年tsla

又係tan打手

盤前當friendly 算, 唔好鳩買, 留返正式比賽先

想今晚走咗d TQQQ佢，大選上court 唔知會點

Sqqq 滅世升

高通痴左線

$27 入唔到

又係? 得佢一個炸喎

地獄棍

切勿盲目高J丫各位

價投Sqqq

有無手足中過連燈伏

Fsly

侵侵打上supreme court

起碼$30

都係既，先沽出部分獲利先

SH

比你估到仲得了既

係到學點睇個市幾好 但唔好跟風買賣個股
好多人就係係到盲目跟風所以而到成日換人

有全倉少年股神未

NIO我係到吹奏左幾個月

極細倉 8 9成倉

用sofi咪得，又驚乜閪

我果陣時有入 28蚊走左 而家又升到上天

全倉call股神入緊錢

要全倉call先得

ark系
跑輸大市ark再大溝
好似都唔得

何苦要咁高風險執銀仔

sofi 得正股

非ER 正股is for the weak

推土機面前執銀仔
而家鳩買QQQ都羸

上星期4個有人貼全put我就知 見底了

如果比兒登仔炒樓
佢地知自己塊磚個尺價實時升跌
應該會一日出出入入10次賣樓再買樓

宜家高追仲高風險

今日龍得咁緊要，照計唔係今日出事掛，至少上半場都應該ok

的確得佢一個

DDOG

AA 狗就FAT FAT

高買低賣

勢已轉，入得

三叔D call如果買多一個禮拜咪又有得吹
走去買1030

今次100 股sc 75?

其實咪又係賭
我一開波玩股就係兩個月前
美股最高位 買tsla aapl都跌
Nio大陸股唔鐘意所以$1x無入
係見自己輸左錢想追番先喺27蚊先入

見到比亞迪今日16%，重想今晚狗衝小鵬。而家見到盤前咁樣有d淆底

Stock only goes up年輕人
10月頭咪表現過一次 龍市梗係買升

Same 無得走少少 一走基本上同走曬無分別

3叔個少年call神post見頂先兆，一收皮即刻跌停

今晚好多財報 好不安呀

等緊全倉call神俾signal

唔TAN啦,買巨硬算

三叔個幾隻呢兩日都唔多升
Pins Pypl Pton

波巴點睇BIGC諗緊等佢破84入

有d想賭plug既財報
9號就係

正常earning應該上到105 超好既話120

唔等RS 50? 唔跟rule?

我睇住佢個post黎食糊

驚西

日線上星期到左啦

長遠係既 但我短炒

Sq盤後220

反手轉左put啦

想放FSLY入 又驚打官司大市棍落

嘩屌...立即變微軟...

cctai內戰緊

早排連跌兩星期，連登仔話等3/11先再諗入貨，好啦，依家龍左啦，用3日唔洗上返幻2，依家大家係到講唔好高追

PYPL算OK啵

Watchlist已經冇咩落後股....

除左電椅

冇咩心水 後悔jd 83 落左車

契媽可以叫返契媽未
又100了

11月3開市一粒鍾全陽打穿哂堆阻力
傻閪都知要入貨

又唔係大股 驚撚

不過呢到好似冇咩人玩

Fsly目標價75-80
龍市梗係炒正股earning

岩岩望左下 盤前好龍下wor

巴打手持邊幾隻

FSLY 67入 算穩陣
BIGC又吸引

吸取經驗 清倉止賺

個日雙底 連郡哭喪
照道理睇定d 尾盤無lower low先入貨

為咗求安心得1/3倉
見住咁升法 揼春袋都唔掂
止賺斬倉 爆升
睇定啲先 熔斷
好撚捉摸

到目標價就走 Follow the momentum

Fatfat

無入呀..
錯過哂

今晚入少少玩下先
之前都賺過而隻一次

照止賺咗先啦錢真係賺唔晒
AAPL明明賺緊10%，依家倒蝕返10%，雖然都會SH

錯過左成千點升幅呀

屌拿聲尋日邊d傻鳩話要斬倉

跌又唔敢買 升又升到唔想入
幾時先入得貨

從來無食過升浪

Sqqq 穿19

18.5 屌200股

唔好入
入左就會熔

調轉就得

當日三月武漢武炎前都係咁

76蚊走FSLY入BIGC
唔該曬波巴意見

按最新收盤價算，現在全球汽車前五大廠商分別為：

市值第一的特斯拉（3990億美元）

市值第二的豐田汽車（1875億美元）

市值第三的大眾汽車（831億美元）

市值第四的比亞迪（759億美元）

市值第五的蔚來汽車（508億美元）

盤前入左, 開市個15分鐘會好撚亂

睇黎升埋今晚會抖下氣先

其實呢半年都經歷好多棍
入半倉坐啦 再留半倉加孖展溝貨完全唔會輸

一樣係雞

你有邊次真係按自己交易企劃行

好快600

tan升返晒了

個泡沫大到唔撚敢想像

TAN你老母咩

就會連升幾晚
到你入返
就開始回調

灘 不了

種族滅絕

憑佢有國家做後盾 同埋俾連登仔嫌棄
明唔明

螞蟻上唔到市我揾少幾皮，屌

你既意見係個市場係nothing
機構資金話左比你聽佢值咁多

價格係每一刻都係fair price 因為係真實買賣

之後連升12棍你就知錯

真

諗到新計仔套石狗入局未

Nio熊一未

AMD

蔚來係成功晉身國家任務,無限科水
市值就係咁來

U 盤前110.5

有冇ching等今晚回一回入pton等睇er

上星期上左契 90附近call左101

三叔post靜左一個禮拜

石囝可以現價sc

唔好賭er啦 值博率根本唔高

8張 80c AMD Yes Yes

升埋今日 聽日又跌

Jfrog 都冇事了

又唔洗清嘅，但吸取經驗，真係走d先，訓得安樂好過dup春袋

無所謂反正有貨

同九月頭一樣 等人人興奮就直插

佢個post返生又要ching chong

個市咁龍應該唔會爆掛

大陸妖股邊洗理由
瑞幸癲峰時150定200億美金
乜嘢民族品牌踢走starfuck
最後得啖笑

今晚開彩 一張贏12倍?

未去返前頂106, 渣架

SQQQ係未有每日費用

Sq 落返175入返50股賭賭個財報

尋日走左d 今日再走d

買12月 無咁大leverage 如果今晚就可能有

好惡

大陸妖股幾時都係有咁大吹咁大
但一冧就一晚玩完
唔好問佢有咩理由咁大

0.95%一年

我d sp對家變哂廢紙

聖母

fatfat

你有冇寫錯數字

stonks only糕up

唔識期權 只會買正股
見各位巴打玩call put玩到出神入化

唔係要挑戰市場
純粹想比較nio同byd

見好巴通常買遠期多

掃貨時間

SE premarket 182

早幾日唔敢入U 後悔了

提下大家 12000 9月3頂阻力位
小心開市特價棍

我要特價棍

amd yes!!

等人追沽

小鵬做乜野係咁升

三月肺炎地獄棍

升成咁點挨到特價棍比我走

跟nio上40

可以gel 未

中資股唔可以用常理去理解

唔好...忍住...一gel就射...一射就軟皮

Go up

係咪邊個贏都冇所謂，總之升

淡友永動機 又黎多次10月rally

娘子 出黎睇上帝呀 升到咁撚樣

ZM唔該開市上520

遠近都有 按個view去做

又無人屌柒契媽

BABA真係升到high左

學石子，永遠唔入貨，永遠然家。

中概股龍到怕

琴日一開盤就俾我扔曬出街

反手沽左青蛙

手痕入滿咗倉

好撚龍呀 cls架

升到咁
係咪痴線架

石蛇有冇入貨

今晚升升升

Cup & Handle 呀...

佢唔係話以後唔比料咩，有無巴入左會Share下佢最近比咩料。

開市不問價入XPEV 能否爽炒一波?

跟左契媽入TDOC

無得入，今朝掛住吹水無入到

屌 蝕緊個陣就坐定定 岩岩開始升 就扔曬d貨

特價棍=美帝又俾機會

好巴原來你已經止蝕咗FSLY

小鵬無入真係癡咗

我175接左

BABA 300都仲派緊錢

望40

唔想賭er 291放咗

拜登當選至少令你地傷心地數鎂

張AMD CALL 尋日走左

今晚又gel得

其實好老實講，睇長嘅，真係邊個都無所謂
我係擔心呢個過渡期，大家都唔認輸，但遍遍就咁龍

全倉陣亡，多謝大家

今晚大家penis buy就會回一回

唔好睇咁多cctai會內戰啦

巴打下次要嚴守止蝕

上面淡友貼gel頭 夾得好緊

全倉做淡?

全倉理想,,想睇位今晚轉轉咩好

再掃

而家無得買慘

短期內都無下次

跟住就集體守喪

入得25%貨

忘巴呢兩日好興奮

重新賺過

上week講左，連郡守喪=入貨良機

小鵬

trump 輸左，我傷心地數美金

不反登登了

就唔會內戰咁誇嘅，但就唔似會好smooth咁交接
利申:憑感覺9up

trump一出tweet gel頭 閪冧
biden 2020百花齊放
華爾街有哂取向

滅世未

仲有水位升, 今晚加貨

直頭唔會有交接啦 但全世界都預左

滅左淡友

白左心諗最好你1月20爬出白宮

琴日1個鐘內建國亡國再復興刺激過今日

太陽能股龍市

只要入
不要怕

民選總統點唔交權

未走put 嘔返啲profit出黎

你老尾我就入少少小鵬睇下你可以升到幾高

有無sqqq勇士

郭富城肯出現未

唔係指交權出黎 我指唔會同你有咩交接安排之類姐
即係好似侵都屌黑馬冇同佢交接咁

有 25.1成本就死

sh sqqq

$19

尤其是啲圖，明明郁少少，但條線就成個畫面噤高，嚇都嚇死

你幾股

龍到咁 真係唔好意思唔gel

550

上面有

大户

今日d名又唔同晒

8成倉位黎

插兩插就唔見哂架啦

唔好話做淡, 睇淡都慘過做g睇定啲睇定啲, 睇到下次大選啦我

我仲喺度

咁勇重倉做淡

做咩咁諗唔開
嗰個都咁大exposure 痴撚線

有冇龍到咁呀

睇多一日淡已經唔知賺少左幾多錢

100股陪緊你

唔等錢使根本唔應該睇到咁淡

Cls 3%

tan 6-7% 無得走了

死士

第一次見人貼真leap call
仲以為呢度啲leap call全部下個月到期

SQQQ唔係拎嚟護屎忽嘅咩

30@21.2

完全無諗過會咁龍

scale問題

Republican搶多左6席都搶唔番眾議院

琴晚走哂啲科技股 係咪開市不問價panic buy

巴打有咩打算

discord小圈子

penis buy

睇埋聽日

下次記得轉身要快

自己貪心加睇錯邊

Nio put 青蛙 輪椅嘔返晒出黎

今日會唔會直接破頂開市

對股市黎講係好事

Az cup 到去 Phoenix 玩一個月

Hello i am new

而家CUP到咩

小閪派絕地反擊

上星期五仲買左張今個星期到期tqqq 114 put

nio xpev 係咁穿頂
心情好差

咁搏呀

Cctoy話爭6000

好彩大倉係龍
put真係要中出即飛

教主唔見左 門已滅

all in sqqq，等睇侵侵今晚反cup

SE 185

我都就收皮

拜登一出, 中概股破頂是常識吧......黎緊4年都係中概股天下

點睇twtr?

拜登贏係咪利好

裸s?

I know that fell bro

關乜事
佢出唔出都係咁穿頂架啦

我上星期已經走左啦

奶撚哂野 陳晚高位入左sqqq

佢出更加穿頂穿得勁咁解

今晚賭場中既股？

買fifa 鳩打係好正確嘅決定

係咪P巴賣咗

點玩 下下跳升

聽咗邊位巴打講

cctoy

好似轉左場姐

好巴唔係入返fsly正股咩

今晚千跌，have faith

唔是裸 被止賺

Cls
尋晚龍到咁重入sqqq

行長去左識女仔

咪咁灰仲黎得切

隻acb當日5蚊跌到4個半走咗 宜家登一上又拉返起佢

咪撚假膠啦波台狗

下次跟波巴放call

烈口咁升兩日 惡撚到呢

今日應該會繼續龍

但聽日閪冧不是夢

接棒

tqqq 都有得玩sc

尋日有巴打話3頂4%，叫人做勇士
即日走都冇事嘅，而家

今晚稍為減下倉

死左？

我賣比你

得一隻股 贏大賺無我份

今晚小注sqqq

琴晚止賺減倉左一部份，

今晚如果龍市再減倉，

等其他人接火棒

5點前panic sell咪得

呢個位 有無人睇佢係會突破唔到

nio 同xpev ？

今晚再入多少少sqqq溝貨

尋日take左profit 轉左去第隻

大選前放咗

我覺得係超大型VCP

我仲係到

擺明Cup & Handle 向上突破

頭肩底

rsi 50你又唔入講經咩

今晚入囉

坐住半倉廢老etf , 半倉電車股

笑看風雲

我睇萬二冇咁易穿 不過冇所謂stonk only goes up

今熔

各位早晨
軍佬票都比人掉左

屌 復古風

cctoy fake news係到打飛機
接受biden 2020龍龍哈

侵就快起身

佢隻廢老叫brka

暴露年齡

洋蔥頭係我小學嗰陣嘅事

屌 呢張圖

邊個係CCTOY

成手faang sh數緊錢

痴L線no brake

校長早晨

買牙

跟住可能宣佈緊急狀態
出動軍隊
大插

有冇邊隻growth介紹下
最近工業股受壓睇中隻cat同3M

屌你老母
我張爛果Call終於有錢賺

U

我得一股咋 買黎鎮倉

時事台

升到傻撚左
唔講仲以為有人中肺炎冇人失業

回緊本ja

搞唔掂巴打早晨

大竽

原來係咁

已經9成倉 想加又唔知加咩好

堅持

有d想入

其實選舉真係未算完
只要AZ奇蹟反cup,再加搖擺賓州守住
咁就係trump贏

屌你老母G真係唔撚識升嘅

我大tan monster 石囝你唔賣就回本

Dunson兄係咪堅持做淡

盤前ark系都無咩成交

我都諗緊開市買uber
4點鐘就penis sell

張sticker好多年無見過

死就死啦,All in
btw,叫番我港燈得啦,已經無做
無工一身輕,專心炒股

ching保守30-40

1000%

大家覺唔覺鬼鬼地
個市回復/升得極快
但其實結果又未有
另一邊仲話要打官司
咁多未確定都升咁快
一d觀望都冇

講緊佢張圖
屌女巴仲收唔收跟班
brka

有
但好易穿
同d option bid ask spread 有d大

binc

put太陽能個班今日開盤就爆倉

佢睇咁撚短
邊會坐得到

青蛙可以上船了

數左佢條村走了

有無師兄知
ib孖展 如果本金全部係美金
借港元買少少港股 得唔得？
佢係咪獨立每種貨幣計數？

Robinhoods得買同賣 無中間

望左望, 你隻TAN就快73

橫掂都遲咗 睇埋星期六日先

未來三個月，美國分裂內亂就梗
每日新增確診破頂
英法lockdown
不過市要昇，幾差都要昇

7粒差唔多

又話大選會跌嘅等我前幾日仲減咗倉
錯過哂邊條撚樣話大選會跌

計資產總值
你換哂做越南盾都冇問題

其實經濟差同市差嘅關係係邊

分乜鳩裂

人地上訴係base on健全制度去爭取合理權益

你估禁個制去開戰？

係開拖 都打鳩全世界先啦

跌完架啦

MSN 年代

9月咪跌左

依家啲AI知你11月減倉 早你一步9月洗倉

好似想派貨引大家上路
順路殺淡

我揀唔買唔賣

觀望一下

今晚加注

Cctoy個平行宇宙入面美國過去四年都係團結一心

應該就到幻二就會跌番落嚟

左膠內亂
內戰未必有
但外戰就好有機會

減倉啦 手足

掂一掂就回頭

都係等結果正式出爐先買 反正都已經8 9成倉
係有啲想入O

我邊隻字話打仗？？
而家兩院，總統選舉都極度55波，唔係分裂係咩？
Dem收捐獻係歷史新高，經費係侵十倍，眾議院都55波，算係大敗，佩洛西都俾黨內批鬥緊

仲喺度 賺住profit坐

咁多人減倉,睇黎應該破到前兩頂望13000

用緊維拉 好勁

有排打咁
我繼續坐貨

校長早
係咪要全部職員做檢測

就要睇兩黨會點樣坐低傾
但反共呢個美國國策唔會點改

Sq唔等er?

馬騮巴打早晨
自願的

想加tdoc sq crwd 但係覺得過兩日告上court就會回 搞到下年

我覺得觀望下ok
big short 無乜值搏率

屌那星個市日日升d油股幾時先破產落地核

Er後爆上

唔做係咪要記錄在案

可能一上court就爆大鑊
爆到拜生同個仔坐監
跟住拜生投降

琴晚ching咗chong

但冇後悔，呢兩三%唔係我賺，下星期睇情況先入返場
好過星期五六瞓唔到覺

究竟要點到幾時

Senate GOP dominant仲green乜鬼
Make oil great again

ER通常都
利申等緊roku

依家呢個位 高風險 高回報

都係大選前入既貨

跳到連郡守喪仲想點

琴晚平左一半倉

梗係要
"記左架喇，但前兩日校工執枱當廢紙掉左"

今日照計都未算高，下星期唔敢包

順便剷起半個民主黨

輸都要卸任前送佢一家大細入冊

尋日拜登絕對優勢，無全倉tan是我信念唔夠

校長

追

早晨
好少可見校長開金口睇淡

DB巴打
好耐有見

有咩股係低位

大大大大大大家

早晨

sqqq

今日高位

SE琴日放左

早

騷尼雀巴打早晨
之前都少少淡，比佢夾左少少
但今次真係鬼鬼地

睇左做侵同拜登生仔

Zm450一放兩日爆返上500

連郡預備penis buy 宣布開市就係day high

依樣真 遲d合股又上返30蚊

ccl

MA50放會唔會太睇唔開

唔係no position 啦咩

之前瀨過野 今次坐定定食升幅算

聽日600

有冇勇士敢依家入tqqq/sqqq賭點票後認唔認數？

拜生真係咩人都啱架

做好易過做淡

錢多不如賭spy即日option

Tan 同ENPH都爆上左，係咪買隻無咁爆既run黎壓壓驚好d

幻二妹下妹下

唔係已經話左唔認數咩?

普遍人SH到幾%就會放，而小西就會SH到幾%先會放。
至於屌女巴就幾%就放嫁啦，對於石仔黎講，佢幾%已經放曬。老玩家就通常幾%就放，我呢，不嬲都幾%先放既。

你諗下你想幾%放。

Tesla 盤前day high

咁依家升乜鳩

我都係咁諗架校長不過做咩諗嘢早知琴晚就加倉

升要理由?

個倉去番九月個陣 打完原形

決定一開市即清倉 又黎生死時速

今次真係唔諗明
我覺得華爾街有份玩野
殺完淡友
最後爆料殺好友
完成

八半清倉

Option要1030

想問下 點解仲會升咁勁
大選未有結果 遲啲仲要打官司
今晚走唔走啲好？

az/nv班人瞓緊覺？
好似今朝睇已經點咗86%，但依家又係86%

cctoy話仲有可能逆轉獲勝，點睇

老母麵話會大波波
今次決定信佢

存在數學上既可能

都係清下保平安

不要問，只要炒

xpev升到傻左

想唔想之後幾日瞓個好覺？

今晚繼續health care

轉生好快

身

面神不敵燒山

有冇人同我一樣
明明個市已經返到八月高位咁濟
但係個倉有排都未返到去

有冇啲拜登慨念股介紹下？

開市會唔會瀑布

Aapl 125啦好嘛

me #wail#👆

老母麵都叫連中三元 算係咁啦

Jks

靈車

阻力位終有一回 到時再搵高RS股

D人名又唔同哂

感覺好似係幻二頭妹左好耐 耐過前段

我 重倉做淡

咁你十月尾應該發大財
我見幾個歷戰淡友都有幾倍回報

jpow都未出手，歷戰王淡友就死晒

關鍵時刻失效

十月尾食唔曬
今個星期輸突

淡友收晒山買廢老股了

今日er

我驚由落車演變做人踩人
始終唔知升乜

Baba d人call左仲諗住開市食糊

Zm要上車就準備了
今晚上返560

師兄沽左好多？

i hv a clou position

佢合併完跌到而家，本身個勢重猛過ENPH

好似打緊官司

提提大家
JPow 今晚會出場

自己控制注碼入場啦 掣係自己禁
贏定輸之後攞返出黎講 實有人話一早講左架啦
利申 用3分1本建左倉

熊大將軍

熊軍大將軍

等Trump起身先
今次連選舉完唔完到都係問題

Baba帶中概閪冧

阿里滅左世先

止蝕咗之後日日起身喊到訓教

Baba 財報算唔算beat

sir this way
(幾點收工已經想瞓了)

搵位入

螞蟻單野係幾慘
當初唔搞佢隨時4-5年就變十萬億市值

依家訓咗先

學校點

繼續半日

之前大倉voo，細倉arkk,qqq,aapl
搞到好慢咁，雖然穩

琴晚ching咗chong，順手做下執倉
之後點調整好？
30%voo, 40%arkk, 30%aapl
點睇？

如果真係拜登，gay cook咪笑到見牙唔見眼

而家入市會唔會風險好大
升左咁多先入

毒巴無見一排哲學左

去ETF POST問會比較好
依度大多數係睹仔

升又唔驚高J唔入，跌又驚未跌完勿摸底

升係唔需要原因
當d人搵到原因點解爆升再入市你就係時候走

中長線=兩日

連郡交易員
光速反手再反手

今晚幻三

SH以小時計算

橫盤：睇定啲先
爆升：升勢確定 入市 完美摸頂
跌：SH驚西
暴跌：嚴守止蝕 酒牙
升幅食1/10 跌幅食哂 完美高買低賣

電椅直插4蚊

開市直插40

拜登要贏了？

tech stock 個巿升係因為之前republicans likely to maintain control of Senate even if Joe Biden wins the presidential election?
如果Senate 唔係多republicans就會有變數?

我係手動月供etf，係咪呢個post嘅異類
5月中到依家，係九月幾號玩過1次tqqq，但瞓得唔好，嗰次大跌，hit中個回調止賺位，執千零蚊就走咗

升撚完未呀納dee

盤前high完？

好撚懷念以前日日等女神online

Diverse Council 點拆骨同加稅

近排因為買咗好多etf 冇點理個市 ， 見升得咁fat fat,更係出黎鳩叫下啦

比返D錢我

Firstrade盤前又錯誤

人地執石仔0.幾%已經放啦

小鵬回落了

媽媽

聖母強勢回歸

cat唔錯
如果要基建發展復甦

睇個勢開市又一棍

媽咪

射倉點計手續費？
貴唔貴過一賣一買？

媽媽 餵緊奶

MSN

搵返前幾個post屌過arkk既巴打出黎bin

最後上車機會

毒巴。。數錢

cls

3:30 AM

責之心 愛之切

屌佢老母 死都唔落8X 無入到

baba一插帶埋其他中概插

爽呀

即係3點清倉
佢一講嘢就百跌

何不分注每次入少少

記得要養到毒巴 肥肥白白

得兩千幾鎂係戶口昨

其實都係回番血 個倉同九月頭差唔多

望一望先醒起AAPL 6號除淨

仲以為荃灣誠品係執
原來只係重新裝修

我都減持左好多

點解中國靈車股升到咁
但tsla郁都唔郁

早半年price in左

GM option 之前有異動

Revenue 減速睇怕係輸guidence

信方形臉驚閪

落緊地獄

D支概又上返

毒巴
有D事搵你
你介意tg我嗎

gm 爆上準備破前頂
重leap call 正呀

正想要張sector RRG
多謝台巴

可摸以帶埋ge上

ge 派彩已完
等下轉啦

即係邊間

合併完好多人個成本價突然拉高上80幾
然後再暴跌
完美”割韮菜”

今日plug有冇人要上船

TAN 龍到

得正股喺手, 本身諗住開市入3-6個月DTE atm call

會唔會係講緊SOFI

我長倉都係手動月供etf
etf其實真係唔撚驚

tqqq真心你好睇好會暴升先買
唔適合sh

但個cash flow好似唔差

個市升到咁，睇嚟已經接受咗

青蛙插多d唔該

美國都算係咁

年尾派錢俾大家過肥年

Btc 15

買咩好買咩好

9000股 14.4

BABA特價？

盤前兇狠 盤中碌撚

定期月供spy,qqq 以年計好難會輸錢

有時唔係好睇得明 點解啲大戶開call 同時喺同價位同到期日開返張put

盤前penis sell咁啲先

Baba leap call 值？

大家好
又夠鐘接L子

徒子已成condom

搏爆邊，咁都諗唔明既話一係你野心低，一係你根本就唔識玩期權

唔好唔記得L子幻二降頭

挽留徒子失敗
連郡失去一名猛將

冇錢雙開

同波蛇單挑輸咗

指數同Above MA50/MA200個股背馳

買唔到螞蟻買baba

你兩張期權都買唔起？

徒子上星期多左好多粉絲 好多人同意徒6000

今日最好劇本 指數跌 但個股跌更少
咁樣長遠會係健康龍

波巴 big C 你入左未

等緊全call少年股神出山

好快係spy 6000

特別係勁多巴打吹到3月股災來臨
分唔清邊個玩膠定真心

開市等多陣 唔會盤前入貨

一到龍/熊市就無乜人

契媽同啲金金

老母G終於識升

真心？

媽媽唔好唔要我

投降 開市半倉call 支概輪椅/jd

你可以追番post 好多新名既人入黎話3月溶斷

唉，總感覺依到講既全call少年股神好大機會會係我點搞

早幾日契媽仲係比人臭雞 八婆咁叫 而家又叫翻契媽

納指

tsm

依家應該係要驚trump trump連任唔到發咩神經

想請教點解背馳仲會入

跟

假膠咋嘛

拜登上場都未必過到參議院加重稅

插左個幾禮拜 冇理由
呢2日回番晒 更加冇理由
d莊狗撚到

正股風險有限+預計佢好財報
我預計max lose 1% of total capital

台巴 AMED

有冇人入fsly
跌唔落了

MRTX

Xlv

青蛙條彈弓仲壓緊
有冇人做船長

明白

愈龍愈少人

入左信契媽

ASND

全部數緊錢

唔知之前全put位巴打去咗邊

仲要等

估唔到特價咁快就完

仲有一個鐘

希望今晚過後，我仲可以係返到

入返10股望下先

上番100都fatfat

出現

不如貪心d120

數據全部miss

青蛙已死

上court 就估到.....但搬出黎既証據就.....

所以今個WEEK既PROFIT 收割一D先

睇到升到咁 冇入long call好揼春

arkw又ath不枉我sh契媽

有無人食中baba兩棍 一棍因螞蟻 今次業績

等咩 邊隻

你去淡友區問會好多人應你

AAPL ARK

個個去數錢 book四季食飯慶祝

有排等 又升番上去

契媽不怕摸頂
只有更高的頂

危險
仲有一堆貨

好彩上星期建左一半長倉 如果唔係又要等

上星期開始玩指數

NET仲壓緊 彈未

指數 個股一樣咁癲

其實mamee都勁

中左螞蟻 仲左美股無波幅大升

係差侵就封神

升到爆

尋日盤前清左倉而家點部署好

唔夠燒山老練 不過後生可畏

高j低止蝕

等緊

燒山係出咗好多段篇幅真心相信侵侵大勝
個燈力會有超強加成

又er

有無聰明仔90加左倉契媽

After market 追貨算 賭ER真心淆

今晚走

又肥

FSLY 2.0

VXN底部 30.43 VIX 26.1
預備開put

我半倉了

龍市唔買put護住個patpat

點解唔直call uvxy?

尋日開既put 好大機會會蝕
我覺得頂多回番落11800補裂口

無人賭sq?

個股IV高d 岩方向既話賺多d

波巴有無睇啱邊隻

就開市繼續點票

臭雞高位入貨

咁都要讚佢入岩？

TQQQ put 小注 500鎂唔洗煩
逆市而行當賺餐飯食
唔怕既話可以put NIO 佢一跌可以跌好多
想入貨可以買太陽能 應該今日追落後

ARKK盤前真係阿婆都識玩

Trump仲未有嘢講，繼續炒

人有多大膽

其實tqqq put定sqqq long賺得多d

點解會覺得nio會跌？定係搏佢回調個下？

大家估下單嘢究竟幾時上到最高法院

如果佢反cup到
我唔介意華爾街殺我倉

TQQQ put可以食埋損耗 橫盤/少跌 你都唔會蝕
Vice versa

大膽到出cheat

（突發）特朗普會係今晚12:30有重大聲明

唔知佢幾時跌 但佢跌可以跌好多 所以reward高 值得小注搏

輪椅 永世420

籌碼都收埋了

幾時先差滿電開車

但財報前大跌又好似好難

校長早晨
冇滿倉

我諗
各位要準備做C朗

黑B巴打早晨
滿左未必好事

睇錯cup with noodle

仲有成12日 夠佢升幾個double喇

龍龍哈
龍龍哈

drop to zero

有 入左一股

計埋今日得9日姐

If Trump win
I do

12點半 呀侵出黎講野

打死都唔撚買貨

Free fall

香港時間12:30？

跟機
嗰幾幻咪當俾支那做帛金

12點放 差唔多

係 美國既8點半

高j就不了
但仲壓緊果d又唔怕坐

召集集氣
#we_do_total_loss_for_Trump_victory

妖股式上升

拜登概念股

cup with mame noodle

算唔算拜登概念股

#829 #830 #832

HK 0030?

開市頭半個鐘唔撚睇

STOP IT NOW

時事台好撚痴線 有條友係咁forward 一個 far right ge twitter 陰謀論上來
唔特登search 個條友係邊個 都會中伏

dis算唔算

正股9成倉
淆曬底

大選未完架 注意風險

等埋我入多d貨先升啦

留名睇侵侵玩野

開市走左AMZN call先 到價

拜登就係隻米奇入邊摸D細路

好猶豫等唔等埋DDOG ER
驚星期一開市大大棍

頂諗住入貨繼續都係忍一忍先

我諗住聽晚先減倉 星期六日可以發生好多事

想知邊到有source講侵出嚟講

今晚12點

留咗5%錢等崩盤時追call算

出邊post 陣間咪知

幼齒股

Trump 2020 MAGA

橙在er差幾日

咩人黎

3點半FED子

In Trump we trust

唔記得講 今晚會入PLUG 等9號ER

邊巴

宜家真係鬥大膽

又開市啦各位

fsly 咁快開車

青蛙滅世係咩玩法

Tsm
日夜鍛練去取勝

ER爆炸左

Bad equity
我地連郡IT 分析屍睇穿曬

仆巴

走牙

好似冇乜力水咁嘅個市

capa真絲一句點明左青蛙是fake

咁快就滅世棍

靜觀其變

輪椅free fall

Dllm 靈車

青蛙

波巴講中左太陽能

問咗堆開發人員同事一致裁定唔值得搏就算

Only U

diu又燈

輪椅個deep V 想點

allin左邊隻桂絲

UUUU

唔講都無望JKS+13％

美股真係好玩
跌兩個禮拜用兩日就升番

... 內部員工

xpev +18%

Frog gg

goog巴

唉 100蚊清晒u7成倉
本身諗住長揸幾年 比侵侵搞到對個世界無晒希希

希望

佢財報有咁差咩

小鵬痴左線

DLLM 淫娃

ADSK
cup & handle

rgb 海賊船真係好升得
ipo 15蚊揸到而家

點解青娃收緊皮

goog認真係jfrog員工？
定係google員工

upwork

希望靈車頂得住

Q3都唔係好差姐

...唔係

咪係囉

Old news reminder:

UPWORK

你越咁講越可疑

早幾日見到Amazon去返2字頭不問價即入
已經13%

追左少少貨

屌
15蚊有過3000股

賭win左

SE

癲佬

變左做賭場 痴線

娘子 出黎睇耶穌呀

睹神

TSM 上翻90

個倉差少少就上番ath

咁就贏左架tsla

咁咪世界冠軍囉
攬住靈車點會發達

我國電動車業必強大！

有買就唔洗work了

今日最後機會雙位數買入ARKK

過多陣要交返個場比人了 另一批名等緊

U 跳級上

ba ba 又財報暴跌 molamola

SILVER 25.012 +1.119

玩 xpev 到心臟病

有一班淡友上緊山

U 要賭財報

隻PLUG成交大到

QCOM升到癲撚咗

報復性三級跳

xpev 好似d 賭場咁

跌緊

VXN V緊上去 大家小心

總統個位一日未塵埃落定 一日個市都仲會有機會比位大家入貨
唔洗擔心

嘩....你地d jfrog...敗兵如山倒咁

U 105放左大半仲以為自己好叻仔走得快

校長
呢2日龍到好不安

金

成隻柯達咁 幾毫一下

栗悟飯巴打

已經投完票 救濟方案唔會再拖

amd freefall

明明揀岩左輪椅又過返黎 靈車420見

jfrog吹大左

只有SOXX, 琴日有清叫我買

又gel一日

中概股睇著佢升, 買唔落手

fsly比啲力啦

有城城 開始有人貼倉

入左PUT 可以落番66支持位

想入 龍到傻 龍左半年

要收割啦

美國超跌公司

aapl 勁撚到

飛巴好巴跳咗船好耐

各位淡友

SOXX ATH

>>>>> QQQ, ARK

兒子黎

咁而家撈返就岩

94走咗嘅我覺得自己好撚勁

DIVER 巴

貼倉= 城城 = GEL頭

連郡指數開始上昇
貼倉
GEL頭
高J

屌閪 fomo左146 qcom

567走左nvda
大家玩得開心d

有古惑

點解咁多政客「憎」Trump 迷底終於揭開

堅定流

aapl 做咩事

VXN轉左綠燈 龍軍睇路 好多人開緊PUT